未瞓嘅各位，考慮清楚

可唔可以反惡法，就睇呢舖，咩撚嘢返工陪人行街睇戲，幾時都有得做，希望大家盡吓公民責任，唔好覺得多咗自己冇用，每一個人都可以出一分力，一齊對抗垃圾政權
小弟唔係幾識中文，咩文筆標點符號，喺大是大非面前唔好介意
利申：老閪都出

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

唔好盲目樂觀, 表下態, 比傳媒影到有幾多人算